## Теоретический вопрос:

### 1.Опишите своими словами как работает цикл forEach.

`Ответ:` Этот цикл(метод) перебирает от начала до конца массив. Более продвинутый цикл 'for' которым можно консолить массив (либо еще какието вещи с ним делать). Он переберает следующие парамитры - и вызывает функцию колбек которая возвращает такие параметры: эллемент массива либо данные, содержание (находящиеся под определленным индексом), индекс этого значения в массиве (порядковый номер) название самого массива сост (название переменной к которой мы присвоили аргументы в квадратных скобках(массив)).

## Задание:

Реализовать функцию фильтра массива по указанному типу данных. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

### Технические требования:

- Написать функцию filterBy(), которая будет принимать в себя 2 аргумента. Первый аргумент - массив, который будет содержать в себе любые данные, второй аргумент - тип данных.

- Функция должна вернуть новый массив, который будет содержать в себе все данные, которые были переданы в аргумент, за исключением тех, тип которых был передан вторым аргументом. То есть, если передать массив ['hello', 'world', 23, '23', null], и вторым аргументом передать 'string', то функция вернет массив [23, null].

[`Ответ`](https://gitlab.com/romule/js-home-work/-/blob/master/HW-6/index.js)
